［NS] Pokémon 劍盾討論區 #15 寵就識得伸 識唔識用不推文回覆？

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

On

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍

Lm

留名

收到喇多謝巴打

LM

24 係到！
PW: 8970

26-30準備

42) 香港人報仇 1206 要曬

42）UMR 6353 要哂thx

唔該晒巴打

28 ready

30 ok

點解係礦野見到巴他蝶佢會嚇走咗？

試緊刷耿鬼洞 好似玩手機game抽ssr咁

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

打機post
有啲平行時空都難免嘅

巴打係咪收到條龍
唔知係咪你

thx 巴打

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

29ready

唔好意思 38 game id係光復香港

未 個code係咩話 頭先唔知係咪連錯

火主／鬼龍換水主／草主 0964

43)UMR 6353 all thx

打完團體戰之後用咩波捉最好？
唔好講大師球

同埋點解YY communication 點解成日refresh 唔到？

9996 你留低個名 廢事比錯人

有無人要通訊進化 我想進隻豪鬼

wait

哈磨

巴打仲有無 我叫UMR

5星bw冰熊
SW 0693 3730 6419
PW 1111

手快快唔記得不推文

我又斷wifi 再連緊

耿鬼地圖都會出 好大隻個d怪 唔係草到行個d

我係到了 8970

44) 小優 6633

有冇人有小火龍

加了

有火主 膽小水主 固執木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍 啃果蟲
換劍版蘋果龍 爆龜

月岩 換 太陽岩
甜甜蘋果 換 酸酸蘋果

超極火蟲，蝶，鴉
換其他超極巨/劍版蘋果龍

啱就留個pw

打完冠軍會有

有 0964

44) 小優 6633 all thx

唔好意思咁多位巴絲，我想問下我冇買任天堂個月費，咁我想要傳盾既精靈比人，咁係咪對方部機係我部機附近就得，定係今集一定要比錢買月費先有得傳精靈？？

有無人有皮皮

31-35準備

6V蛋組擴散：

因之前Twitter 資訊有誤，現改用比卡超做擴散：

Let’s go比卡超（陸上/妖精，固定6V)

可擴散的組別
毒薔薇（妖精/植物）
萌虻（蟲/妖精）
雪童子（妖精/礦物）
冰砌鵝（陸上/水1）
心蝙蝠（陸上/飛行）
流氓熊貓（陸上/人型）
吼鯨（陸上/水2）
滑滑小子（陸上/龍）

二次遺傳：
龍蝦小兵（水1/水3）
泥巴魚（水1/不定型）
咬咬龜（水1/怪獸）

開左
-2

不推文

面對面唔使呀

唔記得左連登acc pw
得番電話入到

點解冇我
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649

30 都未有

35
但你要accept左我先

其實有機會撞左PW 巴打留意唔到個名

連到喇

45）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉

31 ready pw: 8125

咁要點做

唔明

無計...要提番巴打

搜唔到你

想問下我有單頭龍4v + 百變4v
係唔係不停停交配就會有5v

用比卡超同以上精靈扑野

收到鬼龍 感謝巴打

其實個YY Communication 都唔係即時
好delay 下

成日話連線失敗
有冇人都係？定剩係我問題？

42) 花生 7749 要晒 thanks

5星bw冰熊
SW 0693 3730 6419
有無巴打打

有

46)花生 7749 要晒 thanks

Agger

Sorry 唔小心

點解會咁
唔係喧做咩
加好友FC之後
入GAME網上連線
揀連線交換設密碼?

求火主 用草 水主換
8800 謝謝

係 2587 第一次換唔知係咪呢個得

有冇人可以救下我

36-40準備

同求

47） 小桔 1025 要晒 thanks

連緊 Lucasc

內傷/FF在嗎?

一見name list我仲以為做咩咁多人不受歡迎

38 光復香港 準備

39 ready james 5230

Janice 2587 應該係咁換?

跟表格。唔跟好難幫你

其實係咪冇連續捕獲呢樣野?

謝謝

40 ready 6890

47)Hooo0 3697 要晒 唔該

Momi 耿鬼

巴打 想要埋草主

收到啦
唔該哂
Sorry唔咩好野比你

百變怪個巢跟天氣?

日光日白天朗氣清先有(好似係

??

理大

sw-1374-0899-0887
無pw

屌等我刷左6 7 場

Miss 左我 香港人報仇 1206 thx

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉

33 ready

有野比你, 1603

我本身唔係32架咩

係咪有巴打派火主

跪求完整連線交換教學
點解有巴打話搜唔到我個名

Added Revil

同求 完全唔知點整

4星紫光 百變怪有冇人打

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44) Hooo0 3697 要晒 thanks

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44) toxicboy 8976 要晒thanks

FC

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx

加咗

想要極巨化

越來越多人巴打真係唔洗訓

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬

終於搞掂

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44) Hooo0 3697 要晒 thanks
45) toxicboy 8976 要晒

5星有無可能單挑過到

得個名就換到?? 唔知邊度入

想跟 7518-2622-0801

連緊

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks

咁係咪對方部機係我部機附近就得<<<yes

部機附近就得就唔使買

5星火蜈蚣
SW 0693 3730 6419

耿鬼洞係邊度

佢係你隔離就唔洗比月費
要上網同佢連就要

點開密碼房㗎

等你開場

41-44準備

5478

你簡單機定連線果時有得簡入唔入密碼

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) Gakki 8874 要哂 thx

有 垃圾寵既話 npc仲要夠硬

有人係咁撞入黎 我改改個pw先

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) 光復香港 8964 要晒

派左果啲cut左佢喇 好長

4星紫光 百變怪 5478

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47) KiD 0523 2隻都要

等我2分鐘

28)HHHHH 4735 要曬 #649
改PW得唔得
是咪要交換咗卡片先?

40 搵唔到我?
等咗好耐
我試過 5589

玩完金剛棒未

呢個post得金剛棒？

唔加FC好難入 BTW不推文

41ready

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) Gakki 8874 要哂 thx
49) 光復香港 8964 要晒

轉 6719

33未收到

派寵唔記得咗上 想問下仲有無得拎
我係第四個

打緊火館

有幾個都會出
詳細睇呢個網

1972 5608 2010 jorbihk

36 係度
CHU 5510 彩

入左

ok

41 1019

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) Gakki 8874 要哂 thx
49) 光復香港 8964 要晒
50）FKPOPO 8853 我要哂

巴打斷咗?

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) kiko 8536 要晒

41 ??

開多次4星紫光百變怪 5478

pull

QUOTE 夠金剛棒字呀

43 鄭若驊子 想改pw為9588 之前太多人撞入黎

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) kiko 8536 要晒
46）Is*** 9998 要晒

pull x2
唔好阻住正經post

申請左好友嘅已加

我係第四 頭先Miss咗 想問仲拎到嗎

入左

不推文回復阿

冇QUOTE了
巴打想問下點樣連線
等咗勁耐派嘢巴打已經唔彩我

派少量寵大部份冇v 其他3v 4v 想要彩虹小馬或者單首龍
留名 pw

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9527 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) kiko 8536 要晒
46）Is*** 9998 要晒
57 ) FKPOPO 8853 要哂

香港人報仇 1206

6353 UMR 咩都無 求奇俾隻我都好

想要由基拉一隻 Revil 8829

Is*** 7899

新加個d 跟番呢個好無

想要由基拉+1 WY 4709

5510 wait

我都想要由基拉

彩 5901 謝

@平成巴 thanks
廢事quote了

Kiko 8536 thx 各一

宜家仲有無

44 1206

連極都冇

我on9左原來未連上網

有冇巴打知化石點合第2個樣? 合黎合去都係魚頭龍身

有單首龍4V5V 巴打可唔可以換頭兩隻

多謝撚狗大師 UMR收到 唔quote了

想要黏龍
Binnie 1567

想要隻由基拉 4907

又派電鬼，留pw

有冇人換火主俾我
我有水同草生緊

Jeff 8974

SW-1374-0899-0887
no pw

Pw 3800
Fc 2904-1043-3236

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍
42) 花生 7749 要晒 thanks
43）鄭若驊子 9588 黏寶/彩/尤基拉
44)香港人報仇 2206 要曬 thx
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) Gakki 8874 要哂 thx
49) 光復香港 8964 要晒
50）FKPOPO 8853 我要哂

子悅男朋友 1458

6353 UMR

8974

想要由基拉0897，我有小火馬

平成巴你畀CODE
我反而見到你

still 6719?

2348

Sinnoh 2137

4901 WY

多謝大佬 最想要既就係由基拉

我連邊度入名都唔知 完全唔知發生緊咩事

小桔 1025

隻無極捉左之後係咪無得極巨化？

都無人理我 仲未換

1206

巴打 WY 4907

可以

加左 Revil

9568

FKPOPO 2348

WY 4907

7789 thx

巴打冇反應 派左下個先

0927

生蛋係唔係搵隻高v百變怪同另一隻生先會高v

唔係 同蛋種互生都得

子悅男朋友 1458 試下得唔得

33搜唔到你呀

有冇人換火主俾我
我有水同草

9588想要尤基拉同寶感謝

4709冇反應

已爆機 想問下王冠係邊換？

0523 KiD

由機拉 3999 小優

3999 小優

Binnie 1567 有火主互換下

巴打我28
你可唔可以畀CODE我搜你

電鬼收到 多謝巴打

我 火換草
等我打完呢場

8976 toxicboy

4907 打錯左 sorry打巴 試多次

意思即係同種族就生得?
但男果隻一定要高v?

黏寶無曬
45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) Gakki 8874 要哂 thx
49) 光復香港 8964 要晒
50）FKPOPO 8853 我要哂
準備

連登比人ddos緊

5901 thanos

1025 小桔 thanks

係
唔係 女高v都得

多謝平成巴同撚狗巴

冇晒

唔怪又成日斷

要唔要學以前XY開返個FC區換寵
依家頁頁都係金剛棒

5354李嘉欣

我45俾佢食咗
7778 pls

3910

1874

我44未收到

咁本身無高v寵
有無可能生到高v寵?
sorry多野問,就快爆機準備生蛋

拉

過多兩個禮拜仲係到先算啦

zen

1206 plz

我入左你房拎左小火馬了 感謝巴打

呢2隻交配係唔係有機會出6v 想問下點樣整埋膽小

拎唔拎野, 5319

45) Tissue 2129 要曬
46) 小桔 1025 要晒 thanks
47）UMR 6353 要哂thx
48) Gakki 8874 要哂 thx
49) 光復香港 8964 要晒
50）FKPOPO 8853 我要哂
51）Hooo0 3697 鬼龍+由基

1v男+1v女 變2v
1v男+2v女 變3v
3v男+2v女 變4v
一路咁上

對唔主巴打 43）鄭若驊子 9588 黏寶/彩/尤基拉
未收到

王冠有冇位換到？

明白!!!

再留多次pw，好多巴打都連唔到

未搜尋到

巴打你咩pw

5星鬼龍
SW 0693 3730 6419

有無人可以教下點換寵 打pw 然後同pw就得??

zeroDD 沐沐 7629

added

打極巨比比
係咁縮細 想打都打唔到

有咩拎 連緊

WY 4907
唔該晒！

JJDOG 0408 55分左右

thx

搵隻同蛋群既 , 性格係膽小
然後上不變之石同隻女單頭龍交配

Yes
不變石 曠野掘

Kiko 4719

皮皮

終於換到
原來要主動搜巴打先得
多謝
我開定先冇人入到嚟

BTW有冇人可以送隻黏龍畀我
最想要但冇晒

hei 3219

6V/ 5V百變+ 1V呢?

冇反應

求幫通訊進化 id柴田 pw5622

3258

想問下生蛋夢特嘅問題
公同母都冇夢得嘅情況下
有幾高機率生到夢特

0

WY 4907 想要由基拉

要交配到一隻點既出黎？

大家可唔可以打少一晚機 關心下poly既手足

6V/ 5V百變+ 1V 變3~4V
6V/ 5V百變+ 3~4V 變4~5V
6V/ 5V百變+ 4~5V 變你想要既對項寵

有百變進程就快d咁解

同求有無巴打有多 黏寶/彩/尤基拉
9588 鄭若驊子

Thx

我試下轉pw 4682

黏龍 由基拉都想要
但要巴打你畀CODE我
我開CODE冇人搜到

你係第幾個

不推文呀屌你地

5762

4907

得隻4V 百變, 唔知遲D有冇王冠呢?

7729

一日推左2個post

隔壁APPS啲新GAME POST快嘅可以1日7-8個或者過10

Keep住開冰系洞 直至刷到夢特冰蟲
有意留意下

8945

2548 thanks

我想要隻小刺蛋

8980

除左打多次 有冇方法刷多隻神獸俾人

可摸耳 預我一隻夢特冰蟲

FEEL到你講龍絆

今日打咗2場都係普特

0408 JJDOG

咁係咪可以4-5V百變同我想要嘅5V
生一堆5V出嚟再比佢嚟互生出6V?

有 NPC 換的
用毒電嬰

唔知會唔會乞到利歐路同蔥油兵
8966

係可以

2043

大師可唔可以即時生隻廢黏龍畀我丁下
頭先拎唔到

電鬼冇v ,可以升100用皇冠

請問有冇人有暗之石?
或者知道邊度有暗之石拎,
THANKS!!!!

大佬呀
撳個掣不推文先回覆係咪真係咁難?

如果唔需要唔好留pw

刷到一定派既

有無巴打有水1或水3蛋群既Modest公寵? 百變怪都得

佢PASS左我 排第2都拎唔到

mark佢地名放第一頁

5569

you don't get it....

暫時望落去 呢代有冇邊隻係勁？

準神

巴打有冇人送？

想乞利歐路同蔥油兵
唔洗勁
8966

比左隻鬼龍同小火馬我,係唔係冇哂尢基拉

冇

0408在嗎

0056

在

巴打點search 你
想要寵
#46

性格係咪改唔到？

Search唔到

留個密碼就得

我想問點用yy communication同朋友交換or對打、？因為我見朋友有show出來，但又確定唔到。又無制press..其實點用？

打爆冠軍
之後去對戰塔打分換薄荷改

好似係

轉一個係咁撞

劍盾有ub 球

乞求由基拉 電蟲 求 8945

4907 WY

我係24）巴打啱好似miss左我...

sorry,一時唔記得，會注意，自膠

蔥油兵建唔建議留係隊伍？

五星冰蟲 來吧

唔知點解我留PW唔得
好大機會係老任嘅錯

2558

下啱啱有第二個4907

想乞利歐路同蔥油兵
8966

一間補返俾你

呢個波有咩用
上網睇完都唔明
呢集有日月啲異獸咩

。。。4980 試多次...

唔該巴打
Gakki 8874 #48

希望係夢特

入貓TV吧

請問邊度有暗石?

收到

巴打有黏寶味？

改到，戰鬥塔bp換薄荷

今集冇ub 所以ub ball 得一粒

曠野生蛋屋前面畀W搵NPC隨機挖
或者逆鱗湖巨石陣周圍執

未

巴打係咪派緊？

都係撞

最後幾隻電鬼

一係 9065

未
可唔可以留PW等我入
F5緊Thanks

仲未有 5354

9588麻煩巴打

想問有冇月亮石

留意咗你好耐
成日推文

上面留左但未收到
再留多次
CHU 0056
THX 無就由去

8945 求

你係Sam168?

2258 求

有無大佬有火主/草主俾我體驗下
可用彩馬換

Sor

唔係 我係 WY
9065

咁有咩用

5354巴打你係唔係未開網

2137求

我都留意左你好耐 黎1874

不推呀

條友mon post係咁撞我

咁點先拎到第一隻夢特

lm

7778
等我4分鐘 23:15即開pls

推下個活動先

Kiko 8521

又手快 sor

草我有 火主未生蛋 轉頭可給你

有啦唔該晒巴打

多謝巴打

想要大蔥鴨同利歐路
有小火馬可換
8966

啱啱有條友用咗幾次你個pw

大家隻無極汰那係咩性格？
咩性格好？

幫推

有冇人有夢特壺壺可以比隻黎

幫推
御三家帽仲有貨

小魯卡係明雷定係暗雷?
搵左兩日仲未見到

4-5v 鬼龍/黏美龍/杖尾/路卡利歐/小火龍換 4-5v三頭龍 草木主 盾限定寵/超巨鋼鴉

大家參加依個比賽如無意外可以見到我FF本人哦

下次派野真係要整返個list好混亂

已開7778 pls

鄭若驊子 9588 想要黏寶/彩/尤基拉
另外多謝頭先送電鬼個巴打

0070求

可以大蔥鴨 係yy到打你個密碼??

巴打仲有無鬼龍同由基剩

今集封面神獸係咪強制捕捉？
有無得殺左，二週目捉番？

Mute 想要小火龍

男神

巴打仲有冇由基拉，好早排左

4V/5V錯項飛膝踢火兔
換鬼龍/由基拉/心鱗寶/單頭龍/水主/草主

對項換gigamax

應該係

內傷在嗎？

死裡逃生換寵定下驚
友友球（Friend ball) 幼幼棉
特性：棉絮/再生力
性格+sd-a
四遺傳技
2v-4v不等有好心人借6v百變比我可以再生

有球種換優先

4v 草主 想換路卡狗

一週目唔洗捉

仲有隻蛋 pw sor睇漏左

4792

巴打
白波夢特太陽珊瑚換唔換

King 0897，唔該晒

有冇劍版巴換化石 我有化石魚 龍

pish

一個版都齊到架喎

岩岩我都留左pw 巴打仲有無
1025

個毒撚出黎打柒你

換加左我未？
有冇咩要求？要咩特性

邊度可以買/拎到扣努力值既果實/道具??

有無巴打係劍版捉到超極耿鬼

我掘極得魚龍 另外2隻係邊搵？

46 未收到巴打

我有鴨 想要小火馬 5657

想問FAQ4話天氣根據現實時間黎RANDOM出
即係大約幾耐會轉

俾多次FC我 , 是但就可以

咁大家要黎保護我

派晒啦今日，其他巴打可以加我tg: jacky628,聽日繼續派
唔想騎劫個post

俾痴線佬用...........

4-5v 鬼龍/黏美龍/杖尾/路卡利歐/小火龍換 4-5v三頭龍 水主 盾限定寵/超巨鋼鴉

SW-1530-5823-8324

冇晒了sorry

五星電蟲 無PW FC:SW-4486-6992-3689

加左 , 諗到要求了
平安返黎一齊打仆街MON就好

加左

而家是咪都唔好係8號道路save? 會死機?
我玩實體

我有鴉 想要鬼龍

岩岩先發現有人比左隻極巨喵喵我

有貨啦？夢特珊瑚

岩岩真係差啲出事
PW-8111 ID革命師

4V5V扑緊

改性格個野有無得買？

我係MIRU , 0105

想用水主換隻火主
8987

想請搭百變怪邊度可以捉？

係到 打緊raid 一陣搵你

唔係話有改過機先會中招咩

Sor巴打，岩岩入錯雖然想要

我一拳就打撚到佢內傷啦 你怕乜撚

平安最重要
白波夢特4遺病毒鬼龍啱唔啱

7521 唔該巴打

我無
但聽人講用auto save 都會

想問盾隻神獸有咩用劍個隻有招神劍打哂咁濟 但係隻盾乜技都冇用咁

SW-5360-6836-9020
5星 吼鯨

巴打仲有無 彩馬同尤基拉

見到你個PO但搵唔到你

屌自膠
再開SOR

好似係我俾錯咗

唔緊要

有無人通迅進化 pw1800
點解個連線咁on9

4-5v 鬼龍/黏美龍/杖尾/路卡利歐/小火龍換 4-5v三頭龍 水主 盾限定寵

可能爆緊蛋 , 你再試下

係喵喵怪

極巨喵喵好似個個有 神秘禮物度囉

Sor唔記得不推

Box入面隻野有個鎖係咩意思？

唔該巴打

sorry 遲左
你有冇轉no.?

唔該曬巴打交易愉快

我有夢特就得架啦
5354 李嘉欣

龍蝦5星開咗求幫手

5 星勇士鷹有冇人打

岩岩係咪有巴打連左 可唔可以講聲
pw 2344

求一隻夢特珊瑚

4遺4v 草/火主你選一隻

等我一分鐘 打緊

49
仲有無?

我係死save當事人
冇改機冇開autosave

有冇人有5v百變怪施捨

巴打 , 白波4V夢特珊瑚 1遺換唔換得?

鬼龍係咪姐係今代准神要要要
但我呢隻普特黎

SW-5360-6836-9020

4星電毒 求Carry

搞點巴打

你係8號道路有save嗎?

有無得一個版本捉晒兩隻神獸？

0919
4V草啦

OK了 3914

有無巴打有超極耿鬼..可用5V對項劍舞謎擬Q交換

係我個網絡唔work定純粹我太邊緣冇人入

好啊, 等等生咗幾隻都生唔到夢特

你自己啲特殊波呢?

有人幫你未? 我想進耿鬼
沐沐

開左

仆街 比錯性格

未用過

遲下上Reddit搞

連唔到你既?

仲searching

我好似見到你開交換但我連唔到你
係3914？

請問暗之石係邊?
謝謝

想問打聯盟賽果D怪計唔計努力值嫁?

Push

5星紫光 毒雙
SL到自己捉到

五星沙漠蜻蜓 冇PW FC:SW-4486-6992-3689

可以了, 3919 Dexie

PUSHHHHHHHHH

真紅巴你得既話再reply我
btw已有生下一隻球種目標

連緊 ,

我係呢個位置save左想s/l捉呢隻
第三次讀save開始每次一讀save必定死機

邊緣人推推

而家加

識唔識google?
識大大隻字問唔識google?

唔知你地睇唔睇到
草系亞洛件衫號碼係「831」

外國勢力

仲要係農夫

五大訴求

多謝

有冇巴打知夢特火主點有

好似唔係夢特

頭post FAQ都有 洗乜GOOGLE

我知我知 唔會有

Searching
呢個交換system 真係無比on9

咁佢哋咪扑極都生唔到一隻

係on9到痴線 會連錯人 起碼都多個英文比你打阿

可唔可以求你一隻夢特鬼龍

唔該曬

巴打我留意咗你好耐
成日都無用不推文

有冇劍版巴 想換蘋果龍/蘋果

又要連得耐
Btw不推呀

無極汰那你地用咩波捉

機2會用ub波捉

成日唔記得 個連線搞左個成個鐘先知原來係on9得制連唔到
會連錯人真係痴撚線

收爐, 咁啱手上有最後一隻, 3919 Dexie

白波

SW-5360-6836-9020

5星光電蜥

5v扑4v扑左隻6v出黎

一世平安

卡比獸可以點捉？見過一次之後行極都冇

有冇巴打有醜醜魚？ 可以用牙牙/黏美/鬼龍/心麟/幼基/拉魯拉斯換

1874

5v錯項蔥鴨換小火馬/任何其他盾版限定/高v
4v或以下換任何有v/圖鑑無既寵 請講低

Ps性格隨機

因為情意結想刷隻伊貝者,係劍版咁難刷嘅

我完全唔見有

用範圍技打無極汰殺埋隊友神獸

有無人捉到隻g龜

仲捉緊

上網睇有1%,但見都未見過

我捉唔到，重新入game無咗光柱

SW-5360-6836-9020
5星鯉魚龍

彩虹馬咩性格好

有人打？

求id

生咗成日都冇6v呀

入左巴打場 , 然後用錯寵 大撚獲

生緊咩
要唔要我隻花

剛剛爆機, 凖備去拎小火龍
小火龍要咩性格？

咩花
生老班
要唔要

火炭龜?

有冇巴打可以比一隻單首龍我

SW-1725-7850-5896
5 星 騎士蝸牛

友友球幼幼棉 四遺對性格

生蛋專用石頭
好驚搞輸呢場

請問點樣將4v升上6v
有幾個銀王冠
請問係唔係會有NPC可以做特訓

輸左咪再開 唔會走左去

火主 膽小水主 固執木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍 啃果蟲 方鵝 月岩

換爆龜 太陽岩 夢特珊瑚 小火馬

啱就留個pw

又好
我有水主同老班比你

點解巴打咁多關開嘅

想問下四遺係咩嘢

爆左

太陽岩換木主 7629 沐沐

有冇人一齊刷高v百變怪？

我

遺=遺傳技，即係一出世就有本身隻野透過升lv學唔到/好後期先學到既技，靠父方遺傳比佢
四遺姐係四招遺傳

可唔可以要火主
但我有暗球老班

原來係咁

5星騎士蝸牛 有人可以幫手？ 9460
SW-1725-7850-5896

水主唔洗 要班夠
你開？

點樣刷？

9284

我研究緊個井點用
岩岩擺左一粒但出既唔係百變怪

SW-5360-6836-9020
5星妖屬 唔知咩嚟

dum1粒 打完再dum直至中百變

唔緊要 隻野麻麻地

比隻對項你

我是但比左隻你

我刷 預我

I see 唔該巴打

請加好友 5638-3659-9961

5638-3659-9961 一齊刷 我都刷緊

加埋我 7739-8830-3783

ADDED

搵唔到

巴打可唔可以同我換一隻
但我得隻5v 241

0742-2661-0622
一齊呀

pw?

你要我隻花定要帝巴隻老班

花

你地GAME 阿叫咩阿

想換1隻巴打 用5V 小班 可以嗎？

夠許願星有咩用？見佢可以喺曠野地帶擺落個窿度

我叫N

7HEI 5638-3659-9961 認住我有你著數

你有冇路卡 火主 月岩/日岩

邊隻係241你加左我未？你開

有冇人拎小火龍, save & load幾次都係男仔？
咁之後點生小火龍刷V。。。

巴打我有blaze嘅火主

火主有 8800

id 8543 1332 4914

捉左隻夢特小智老豆

我都想要

都可以比你

捉到夢特冰蟲先

話刷嗰啲快啲入嚟幫我手打先得㗎

1256 pixel

有咩關係
依個世界有百變怪

點複製？
有隻5v 既多龍奇

又手快

4-5v 鬼龍/黏美龍/杖尾/路卡利歐/小火龍換 4-5v三頭龍 火主 盾限定寵
多謝岩岩換5v水主俾我既巴打

sor打埋呢場單人入

而家

Thanks

五星龜 1236

推一推

Opened

打左一男一女沙漠蜻蜓，2隻合併埋有6v
如果我而家開始想生蛋，係咪其中一隻裝紅線就ok?
2隻性格都唔係+速-特攻，如果要中埋岩性格係咪要睇運

係咪對項嚟

Sor冇不推

D唔中唔洗打
dum石 係auto save前禁home制
睇下佢光柱咩色 紫色就中 紅色就唔中
唔中就強制關game重洗嚟
洗到中紫光先打

推

有火主

係

夾switch online family plan 日服
40/1年

仲有兩個位

感謝巴打隻鬼龍

Sor 無不推

多謝你隻火主就真

隻火主個ability冇用的

紅線邊到拎？

百變怪個巢係邊度？

咁要瘋狂生了

買左個人先有人夾

師兄你邊到睇

有冇人想打5星 莫魯貝可/巴打蝶

龍gym個pc, 用10 bp買

莫魯貝可想打

5星鋼鴉
SW 0693 3730 6419

想問下今集對戰塔有冇4人雙打

睇個井 唔中紫色光柱 就係佢save 完之前禁home熄game reload

2分鐘

Added

Full左

Oh ya bitch 不日派寵

盾限: 禿鷹丫頭換路卡利奧得唔得?
但係普通野黎冇V, 定你果D全部有V?如果就唔洗換打搞晒

夢特，有無得SL

imean張日本圖

有冇話指定邊個井 先會出百變怪？

直播緊個日本人
Btw 不推文

點樣開團
係咪要加fd先

定直接開房set pw 就入到

冇人理我捉到夢特冰蟲

lmlm

捉唔到

係咪打極巨先有

想問下極巨係咪一定要打晒先會更新光柱?
同埋曠野空地果D寵打死左幾時會再出一次?

最快聽日派街坊
冰蟲整 +C-A 定+SP -A好

係呀，刷左我兩粒鐘

第一次見冰碟

唔太識對戰 , 要問佢地先知
聽日用夢特珊瑚換

請問大大點樣捉到係水上面出現嘅pokemon？

lm 我覺得+C-A比較好

點派寵?

想問 SW XXXX XXXX XXXX 係咩嚟？點加人哋極巨？

id 048948081973

好似民賤聯派蛇齋餅傻咁

fc
加fc 開game連

恭喜哂
有我份架可？

打唔死隻5星松鼠
想刷百變怪都冇得刷

save定先打佢嘛
我依家打g一定save先

睇住你狂打吸盤小丑

你開 幫你打

今集唔食藥嘅話點練努力值？

捉左隻巴他蝶，5v 加特攻減防
超極巨，可以點用？

你轉頭試下樓上個方法

未搵到方法
原始就帶手環一隻隻打 仲要冇病毒

咩係 FC sorry 乜都唔識

好嬲 遇到好多

今集帶極巨貓貓怪刷錢 用錢買藥食

當佢id。

我想通訊進化 鬼斯通

有冇5星百變場，跪求，好想生蛋

係咪有得拎扑野扑快d既道具？同點用架？

想要可以換？
我得月球藍鴉同友友球幼棉棉可以換

+1

點解佢咁多百變場

+2

友球奶棉 聽日換

邊間鋪係用錢買？唔想用bp
極巨貓貓怪係去刷聯盟賽？

我兩隻都想要

5星百變又黎了
1448 4521 1713
PW 1018

但係 add 人唔係要打 14個 no. 咩

我應該整左冰蟲先，始終蟲系有愛

入左場 走寶

好

5星電蛛冇人打

互幫 4326 柴田

thx而家試

原來我都有夢特冰小丑

盾巴
求人幫通訊進化鬼斯通
SW-0328-7092-1721 add

生返蛋 幾年前玩pkm d 熱情返晒黎

巴打開咗？

廢到冇為意

等巴打開車

想問今集係咪扑嘢都可以學遺傳技？有無分男女？

好多年無玩過pkm 仲諗緊買劍定盾好
脫晒節

要 14 個 number, add 唔到人

added 7Hei

0000 0001 CMBW B2

用樓上方法中左五星百變

派卡 好衰

gogogo

咩法

SL大法

set密碼比我哋入

我試左SAVE LOAD 好似唔得 佢SAVE 完先會出光既顏色 BUT 出左5星百變怪

我買咗 online 㗎喎

跪求百變

點樣做 唔係SAVE完先會出光?

佢問你SAVE唔SAVE完之後唔出光即係中獎
紫色柱出慢少少

又係搶入閘時間

佢唔係話一save完撳出home咩

5星百變
FC773988303783
PW4567

搶唔切

新刷到井嘅朋友，識唔識做好人SL分享

我又有一粒 打埋你呢場到我刷5星開 我哋組隊互刷

加ed

禁yes 之後係佢成功save到之前會出光柱
唔中就要手快翻home 熄game

係咪滿左，未入到

咁點知個條光柱係唔係？

點 add 你哋

仲有冇

5638-3659-9961

自加 刷5星百變洞

想撞伊貝撞到腳跛

想問下今代捉閃連鎖 係咪係咁殺同一隻寵就得
好似冇地方寫幾多連

紫色就中百變怪 不過有機會係3，4星百變

多謝fishy巴

有4v

已加

有冇話刷邊個洞

加左 一齊刷

又得我捉唔到

點解仲會上到熱門 唔該不推文

入唔到

我識了 唔該各位巴打

本身入到重開場就入唔返

遊戲台熱門嘛？

麻煩打百變全用無極 keep住無極炮就得

開左場邊個ID係你？下次預埋你

0328-7092-1721
求add fd 通訊進化

想問捉寵會唔會練到努力值？

有冇巴打可以比我乞場

4星百變

add switch id

記住我喺比卡超細路7HEI

我啱啱又開到5星百變
1032 6330 9451 みもりん

不推文呀

希望你地之後仲有機會打到機有時間出去推下post

預埋我 fishy

巴打你哋啲百變怪會唔會開多幾次

開呀 set密碼

Added kinkin

借個位 king

added
vegiii

巴打加左你 預埋

有無邊位爸打有多一隻女伊貝我自己番去養

加咗キリトくん

pw:6489
想問埋點開多幾場比巴打？

THX 可以幫進隻鬼斯通??

有冇人可以幫我進隻耿鬼

不推文唔代表唔會上熱門

終於就爆到一隻

ggg added

開咗 5692

同埋咁多CD ROM殺出黎推文

0328-7092-1721
pw9997
進耿鬼 我都要進

又滿人...

開ed
有冇人可以教埋我點開多幾次先

巴打之前可能加錯我而家加番你

日本仔個直播見到你個名

幾十人搶一間
你加咗我未 我SL刷緊

一次都未打過，求加，King

入之前save，開場到揀技畫面quit game

有冇人可以有草火主蛋種

等你

感謝 繼續開翻 6489

pw9997正在搜尋

你睇下今場同上場數值有無分別

個日本仔入唔到你房

測過係完全一樣，入過可以唔使再入，公平

打D5星係咁開盾好鬼煩

下場冇pw開比佢

原來bug咗

一次都未入到

佢話一齊2580啦咁

sor我啱啱連唔到見到咁啱有人連 盾巴會幫你捉番隻護主犬致歉

有無方法加日本仔啲fd
佢勁多百變怪打

都好 2580

睇直播

pw9997，等你

幫我升隻笨笨魚 仲開緊

當有隻4v百變怪 比佢裝紅線
然後生蛋？

新手有無人add
SW-4604-9920-8896

睇緊 都無fc

好似話comment 自己add
Btw打過嘅唔好重覆 隻野一樣的

你add人會快d

拉落去睇下佢介紹

thanks巴打

5星格龍

有無人有多隻伊貝...搵到手都跛

求carry

id?

爆波...

比兩分鐘我捉多隻

紙能係咪有一場？

再求

無咗 SL唔切開咗隻一般地面

狂爆波

我都試左次

6v巴他蝶

五星冰蛾有無人想打 我唔夠打

ID?

冰伊貝係咪好稀有？

想打

打

中左
4567

又爆

又爆波

宜家入 師兄仲係到?

求蛋

入到都無用，穩捉唔到所有怪都係

高級球9成捉到喎

仲刷緊咩

我擺左一男一女利歐路去生蛋
佢隻兩隻好有活力，不過各有各玩

係擺得唔夠耐定根本生唔到

hank?

用重複球

利歐路不能生蛋

邊到買

未進化生唔到 而且朝早先進到化

進化左先得?
點睇得唔得

辛苦晒咁多位巴打，捉到

google

咁唯有進左先

所有bb寵都生唔到蛋 , 要進化左先

五星皮可西 5150-0437-1438

都唔一定

5星 飛行 鋼
有無人打

4604 9920 8896

小火龍應該咩性格 我依家呢隻內斂

因為今朝試左鯉魚王+鯉魚王又生到鯉魚王
所以...

五星水地

發覺 打極啲寵啲V 係一樣

謝

自己入

就好似小火馬/鬼龍唔洗進都得

點解冇場
唔通冇加fc?

又刷到多場5星
2580

有冇人用火水主換我鬼龍

求解答

4星黎既
都感激

BB寵呢個terms冇玩開唔會知係邊啲

新手問下
6V百變怪係咪帶紅線就係最好嘅配搭？

咁即係咩

紅線就一定
性格就不變石

其實邊度有得睇幾多v

6V百變怪紅線 加 2V班吉拉
生咗2V是咪正常

唔好彩

姐係利歐路 含羞苞 樣寶寶呢啲成隻幼年期咁既精靈生唔到蛋
要進左先生到蛋

爆機對戰塔打5-6場贏咗冠軍就會開

巴打點樣刷親都中

求幾隻寵儲圖鑑
火蔥鴨 細班吉拉 路卡利歐
可用鬼龍換

上面我用中文打左點做 用sl刷到中

母比卡超換母伊貝有無人

想問下，鬼龍bb 詛咒特性。5v 有無人會要？

電惡鼠5星自入

我有火蔥鴨，要換嗎?

想要月球電鼠

唔明爬下文先

要

好啊 6569

又爆post

我知道得一粒之前用咗月球

屌晒你地老母
出面打生打死 你地係到打機
寶源亞洲係任天堂香港行貨代理。 (資料圖片)

有無多場 爆左波捉唔到

一隻裝紅線 另一隻不變石
就高v 固定性格？

5果隻配緊種
4要唔要

15個負評 太少滿足唔到我

邊個係你

捉左乜？

要

我想問你有冇草主火主 想借一借嚟拎蛋種

Sor 唔記得不推

用上面個方法刷到百變不過得3星

我水主

我叫超大

唔好問了

呢度冇人幫襯寶源

好啦 咁我就2594

睇運 起碼係百變先 慳左打隻羊同隻普地嘅時間都好好

我都係3 4星咁出

仲未連到

精靈球/超級球/高級球/紀念球:精靈中心
重複球:宮門市中央精靈中心 3000元 / 曠野培育屋50W
治癒球:機擎市中央精靈中心 1000元
補網球:機擎市中央精靈中心 1000元 / 曠野地帶 機擎市門口 50W
巢穴球:機擎市中央精靈中心 1000元 / 曠野地帶車站門口 50W
潛水球:拳關市中央精靈中心 1000元 / 曠野地帶拳關市門口 50W
黑暗球:拳關市中央精靈中心 1000元
計時球:拳關市中央精靈中心 1000元
豪華球:宮門市中央精靈中心 3000元
先機球:宮門市中央精靈中心 1000元 / 曠野地帶 巨人帽岩 50W

搵唔到既，不如我開4698

執好FAQ 準備爆POST了可以

有無多場 我爆左波捉唔到

可以開定

點鮮係女

冇左喇 下次刷到再share

好 4698